msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: osclass-v2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@mindstellar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-03 10:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-03 10:35\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: osclass-v2\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 376123\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /develop/src/templates/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8223\n"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:57
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:147
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:272
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:476
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:535
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:217
msgid "The Recaptcha code is wrong"
msgstr "驗證碼錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:69
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:81
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:72
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:111
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:167
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:550
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:231
msgid "Your current email is not allowed"
msgstr "您目前的電子郵件已被封鎖"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:72
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:75
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:114
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:170
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:553
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:234
msgid "Your current IP is not allowed"
msgstr "您目前的 IP 已被封鎖"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:86
msgid "Please enter a correct email"
msgstr "請輸入正確的電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:168
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:329
msgid "The file you tried to upload does not have a valid extension"
msgstr "您上傳檔案的副檔名錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebContact.php:182
msgid "Your email has been sent properly. Thank you for contacting us!"
msgstr "您的郵件已發送。謝謝您連絡我們！"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:40
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:39
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:39
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:42
msgid "Users not enabled"
msgstr "無效的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:45
msgid "User registration is not enabled"
msgstr "使用者註冊帳號尚未啟用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:64
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:51
msgid "Users are not enabled"
msgstr "無效的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:82
msgid "The user has been created. An activation email has been sent"
msgstr "使用者帳號已經建立，啟用郵件已經傳送到您的電子郵件信箱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:85
msgid "Your account has been created successfully"
msgstr "您的帳號已經成功建立"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:103
msgid "The link is not valid anymore. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "這個超連結已經無效，很抱歉造成您的不便！"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:108
msgid "Your account has already been validated"
msgstr "您的帳號已經驗證"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:129
msgid "Your account has been validated"
msgstr "您的帳號已經驗證"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebRegister.php:131
msgid "Account validation failed"
msgstr "帳號驗證失敗"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:62
msgid "Please provide an email address"
msgstr "請提供電子郵件地址"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:66
msgid "Empty passwords are not allowed. Please provide a password"
msgstr "密碼欄不能空白，請輸入設定的密碼"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:80
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:157
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:656
msgid "The user doesn't exist"
msgstr "沒有這個使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:104
msgid "The password is incorrect"
msgstr "密碼錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:161
#, php-format
msgid "The user has not been validated yet. Would you like to re-send your <a href=\"%s\">activation?</a>"
msgstr "這位使用者尚未驗證，您要重新傳送 <a href=\"%s\">邀請嗎？</a>"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:165
msgid "The user has not been validated yet"
msgstr "使用者尚未通過驗證"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:168
msgid "The user has been suspended"
msgstr "這個使用者已被停權"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:197
msgid "This should never happen"
msgstr "沒有執行結果"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:213
msgid "Incorrect link"
msgstr "錯誤的超連結"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:227
msgid "Validation email re-sent"
msgstr "重新傳送驗證電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:229
msgid "We have just sent you an email to validate your account, you will have to wait a few minutes to resend it again"
msgstr "我們已經傳送驗證電子郵件給您，您必須等一下才能再傳送一次"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:243
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的電子郵件地址"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:252
msgid "We have sent you an email with the instructions to reset your password"
msgstr "我們已經透過電子郵件提供您重設密碼的說明"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:256
msgid "We were not able to identify you given the information provided"
msgstr "我們無法辨識您提供的訊息"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:260
msgid "The recaptcha code is wrong"
msgstr "驗證碼錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:271
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:319
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:189
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:200
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:101
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:105
msgid "Sorry, the link is not valid"
msgstr "抱歉，連結是無效的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:280
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:221
msgid "Password cannot be blank"
msgstr "密碼不能空白"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:309
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:213
msgid "The password has been changed"
msgstr "密碼已經變更"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebLogin.php:312
msgid "Error, the password don't match"
msgstr "錯誤，密碼不符"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:107
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:203
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:427
msgid "The selected photo has been successfully deleted"
msgstr "選取的圖片已經成功刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:128
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:383
msgid "The selected photo couldn't be deleted, the url doesn't exist"
msgstr "選取的圖片無法刪除，網址不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:140
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:389
msgid "The listing doesn't exist"
msgstr "廣告清單不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:150
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:161
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:395
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:402
msgid "The listing doesn't belong to you"
msgstr "這不是您的清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:206
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:429
msgid "The selected photo does not belong to you"
msgstr "這不是您的圖片"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebAjax.php:210
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:432
msgid "The selected photo couldn't be deleted"
msgstr "選取的圖片無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:103
msgid "Your profile has been updated successfully"
msgstr "您的個人資料已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:138
#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:98
msgid "The specified e-mail is already in use"
msgstr "電子郵件帳號重覆，已經有人使用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:170
msgid "The specified e-mail is not valid"
msgstr "電子郵件錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:188
msgid "The specified username is already in use"
msgstr "指定的使用者名稱已被使用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:190
#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:109
msgid "The specified username is not valid, it contains some invalid words"
msgstr "指定的使用者名稱無效，內含無效的字"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:196
msgid "The username was updated"
msgstr "這個使用者名稱已更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:205
msgid "The specified username could not be empty"
msgstr "指定的使用者名稱不能是空白"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:230
msgid "Current password doesn't match"
msgstr "密碼不相符"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:235
msgid "Passwords can't be empty"
msgstr "密碼不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:242
#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:75
#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:309
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密碼不相符"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:257
msgid "Password has been changed"
msgstr "密碼已經變更"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:296
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:130
msgid "Alert activated"
msgstr "通知功能啟用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:298
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:132
msgid "Oops! There was a problem trying to activate your alert. Please contact an administrator"
msgstr "喔！啟用通知時發生問題，請連絡管理員"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:317
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:151
msgid "Unsubscribed correctly"
msgstr "已經取消訂閱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:319
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:153
msgid "Oops! There was a problem trying to unsubscribe you. Please contact an administrator"
msgstr "喔！取消訂閱時發生問題，請連絡管理員"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:349
msgid "Your account have been deleted"
msgstr "您的帳號已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:352
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUser.php:356
msgid "Oops! you can not do that"
msgstr "喔！您不能操作這個項目"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:72
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:140
msgid "Only registered users are allowed to post listings"
msgstr "註冊使用者才能發佈廣告清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:160
msgid "A user with that email address already exists, if it is you, please log in"
msgstr "使用這個電子郵件的使用者已存在，如果是您，請登入"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:188
msgid "Check your inbox to validate your listing"
msgstr "檢查您的信箱以便驗證您的廣告清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:190
msgid "Your listing will be published after an admin approves it."
msgstr "您的清單將在管理員批准後發佈。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:192
msgid "Your listing has been published"
msgstr "您的廣告清單已經發佈"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:228
msgid "Sorry, we don't have any listings with that ID"
msgstr "抱歉，我們沒有關於這個識別碼的廣告清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:288
msgid "Your listing will be published after an admin approves the changes."
msgstr "您的清單將在管理員批准更改後發佈。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:290
msgid "Great! We've just updated your listing"
msgstr "太棒了！我們更新了您的廣告清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:328
msgid "The listing has been validated"
msgstr "廣告清單已經驗證"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:330
msgid "The listing can't be validated"
msgstr "此廣告清單無法驗證"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:333
msgid "The listing has already been validated"
msgstr "廣告清單已經驗證"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:352
msgid "Your listing has been deleted"
msgstr "您的廣告清單已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:354
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:362
msgid "The listing you are trying to delete couldn't be deleted"
msgstr "您輸入的清單無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:454
msgid "Thanks! That's very helpful"
msgstr "謝謝！這對我們很有幫助"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:499
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:641
msgid "This listing doesn't exist"
msgstr "此廣告清單不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:506
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:559
msgid "We're sorry, but the listing has expired. You can't contact the seller"
msgstr "我們很抱歉，廣告清單已經過期，無法連絡廣告主"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:516
#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:528
msgid "You can't contact the seller, only registered users can"
msgstr "您現在無法連絡廣告主，請先註冊"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:518
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click here to sign-in</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">按兩下此處登錄</a>"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:573
msgid "We've just sent an e-mail to the seller"
msgstr "我們已經傳送電子郵件給廣告主"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:591
msgid "Sorry, we could not save your comment. Try again later"
msgstr "很抱歉，暫時無法儲存您的線上留言，請再試一次"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:595
msgid "Your comment is awaiting moderation"
msgstr "您的線上留言須等待審核"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:599
msgid "Your comment has been approved"
msgstr "您的線上留言已經發佈"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:603
msgid "Please fill the required field (email)"
msgstr "請勿跳過必填欄位（電子郵件）"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:607
msgid "Please type a comment"
msgstr "請輸入線上留言"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:611
msgid "Your comment has been marked as spam"
msgstr "您的線上留言被標示為垃圾訊息"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:615
msgid "You need to be logged to comment"
msgstr "您必須登入以便留言"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:619
msgid "Sorry, comments are disabled"
msgstr "抱歉，留言是無效的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:648
msgid "You must be logged in to delete a comment"
msgstr "您必須登入才能刪除線上留言"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:656
msgid "The comment doesn't exist"
msgstr "線上留言不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:661
msgid "The comment is not active, you cannot delete it"
msgstr "無效的線上留言，無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:666
msgid "The comment was not added by you, you cannot delete it"
msgstr "這不是您發表的線上留言，您無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:671
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:229
msgid "The comment has been deleted"
msgstr "這個線上留言已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:702
msgid "The listing hasn't been validated. Please validate it in order to make it public"
msgstr "這個廣告清單尚未驗證，請先證驗以便公開發佈"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:712
msgid "The listing hasn't been enabled. Please enable it in order to make it public"
msgstr "這個廣告清單尚未啟用，請先啟用以便發佈公開"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebItem.php:718
msgid "The listing has been blocked or is awaiting moderation from the admin"
msgstr "這個廣告清單已經封鎖，或等得管理員審核中"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:49
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:60
#: oc-includes/osclass/classes/controller/base/AdminSecBaseModel.php:54
msgid "You don't have enough permissions"
msgstr "您沒有足夠的權限"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:71
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:177
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:284
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:62
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:112
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:153
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:48
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:90
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:56
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:98
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:144
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:159
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:174
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsAdvanced.php:57
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:199
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:61
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:93
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:150
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:192
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:237
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:310
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:361
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:409
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:482
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:530
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMailserver.php:56
msgid "This action can't be done because it's a demo site"
msgstr "這項操作不能執行，因為它是範例網站"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:97
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:207
msgid "Email invalid"
msgstr "電子郵件無效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:101
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:211
msgid "Username invalid"
msgstr "使用者名稱無效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:105
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:215
msgid "Name invalid"
msgstr "名稱無效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:109
msgid "Password invalid"
msgstr "密碼無效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:114
msgid "Email already in use"
msgstr "電子郵件已經被使用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:119
msgid "Username already in use"
msgstr "使用者名稱已經被使用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:128
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:256
msgid "Incorrent current password"
msgstr "不和諧電流密碼"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:151
msgid "The admin has been added"
msgstr "這個管理員已經加入"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:153
msgid "There has been an error adding a new admin"
msgstr "新增新管理員時發生錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:168
msgid "There is no admin with this id"
msgstr "沒有這個識別碼的管理員"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:222
msgid "This admin doesn't exist"
msgstr "這個管理員不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:227
msgid "Existing email"
msgstr "已使用的電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:232
msgid "Existing username"
msgstr "已使用的使用者名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:244
msgid "The password couldn't be updated. Passwords don't match"
msgstr "這個密碼不能更新，密碼不相符"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:273
msgid "The admin has been updated"
msgstr "這個管理員已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:293
msgid "The admin id isn't in the correct format"
msgstr "這個管理員識別碼不是有效的格式"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:300
msgid "The operation hasn't been completed. You're trying to remove yourself!"
msgstr "這項操作沒有完成，您正試著移除您的帳號！"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:309
msgid "The admin has been deleted correctly"
msgstr "這個管理員已經被刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAdmins.php:311
msgid "The admin couldn't be deleted"
msgstr "這個管理員無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:78
msgid "The translation folder is not writable"
msgstr "這個 translation 資料夾是不可寫入的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:83
msgid "The language has been installed correctly"
msgstr "這個語言已經安裝成功"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:86
msgid "File uploaded but unable to activate the language"
msgstr "上傳但無法激活語言的檔"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:91
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:71
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:79
msgid "The zip file is not valid"
msgstr "這個 zip 檔案是無效的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:95
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:75
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:83
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:73
msgid "No file was uploaded"
msgstr "沒有上傳檔案"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:101
msgid "There was a problem adding the language"
msgstr "新增語言時發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:154
#, php-format
msgid "Directory \"%s\" was not created"
msgstr ""

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:183
msgid "Language imported successfully"
msgstr "成功導入的語言"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:194
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:227
msgid "Language id isn't in the correct format"
msgstr "語言識別碼不是正確的格式"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:201
msgid "Language id doesn't exist"
msgstr "語言識別碼不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:250
msgid "Language name field is required"
msgstr "語言名稱欄位不可留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:253
msgid "Language direction field is required"
msgstr "語言方向欄位是必需的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:256
msgid "Language short name field is required"
msgstr "語言簡稱欄位不可留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:259
msgid "Language description field is required"
msgstr "語言說明欄位不可留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:262
msgid "Currency format field is required"
msgstr "貨幣格式欄位不可留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:265
msgid "Number of decimals must only contain numeric characters"
msgstr "小數點位數只能使用數字字元"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:289
#, php-format
msgid "%s has been updated"
msgstr "%s 已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:295
msgid "Selected languages have been enabled for the website"
msgstr "選取的語言在這個網站是有效的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:302
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:327
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:361
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:386
msgid "The language ids aren't in the correct format"
msgstr "這個語言的識別碼不是有效的格式"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:319
msgid "Selected languages have been disabled for the website"
msgstr "選取的語言在這個網站是無效的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:334
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:393
#, php-format
msgid "%s can't be disabled because it's the default language"
msgstr "%s 不能關閉，因為它是預設的語言"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:354
msgid "Selected languages have been enabled for the backoffice (oc-admin)"
msgstr "選取的語言在後台是有效的 (oc-admin)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:378
msgid "Selected languages have been disabled for the backoffice (oc-admin)"
msgstr "選取的語言在後台是無效的 (oc-admin)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:420
msgid "The current language can't be deleted. Please logout and login again with another language."
msgstr ""

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:426
#, php-format
msgid "Directory '%s' couldn't be removed because it's the default language. <a href=\"%s\">Set another language</a> as default first and try again"
msgstr "目錄 「%s」 無法刪除， 因為它是預設語言。 <a href=\"%s\">先將另一種語言</a> 為默認語言，再試一次"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:437
#, php-format
msgid "Directory '%s' couldn't be removed"
msgstr "資料夾 '%s' 不能移除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:442
#, php-format
msgid "Directory \"%s\" has been successfully removed"
msgstr "資料夾 \"%s\" 已經移除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:448
#, php-format
msgid "Directory '%s' couldn't be removed;)"
msgstr "資料夾 '%s' 無法移除;)"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLanguages.php:635
msgid "There was a problem importing email templates"
msgstr "導入電子郵件範本有問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:96
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:164
msgid "You have to set an internal name"
msgstr "您必須設定一個內部名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:101
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:169
msgid "You have to set a different internal name"
msgstr "您設定了不同的內部名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:118
msgid "The page has been updated"
msgstr "這個頁面已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:121
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:103
msgid "You can't repeat internal name"
msgstr "您不能重覆內部名稱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:124
msgid "The page couldn't be updated, at least one title should not be empty"
msgstr "這個頁面無法更新，至少標題不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:185
msgid "The page has been added"
msgstr "這個頁面已經新增"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:189
msgid "The page couldn't be added, at least one title should not be empty"
msgstr "這個頁面不能新增，至少標題不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:195
msgid "Oops! That internal name is already in use. We can't make the changes"
msgstr "喔！這個內部名稱已經使用中，變更無法執行"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:228
msgid "One page can't be deleted because it is indelible"
msgstr "頁面無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:231
#, php-format
msgid "%s pages couldn't be deleted because they are indelible"
msgstr "%s 頁面無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:238
msgid "One page couldn't be deleted"
msgstr "一個頁面無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:241
#, php-format
msgid "%s pages couldn't be deleted"
msgstr "%s 頁面無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:248
msgid "One page has been deleted correctly"
msgstr "頁面已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPages.php:251
#, php-format
msgid "%s pages have been deleted correctly"
msgstr "%s 頁面已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:78
msgid "The comments have been deleted"
msgstr "線上留言已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:91
msgid "The comments have been approved"
msgstr "線上留言已經審核"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:101
msgid "The comments have been disapproved"
msgstr "線上留言尚未審核"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:114
msgid "The comments have been unblocked"
msgstr "這個留言已經解除封鎖"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:124
msgid "The comments have been blocked"
msgstr "這個留言已經被封鎖"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:160
msgid "The comment has been approved"
msgstr "線上留言已經審核"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:167
msgid "The comment has been disapproved"
msgstr "線上留言尚未審核"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:174
msgid "The comment has been enabled"
msgstr "線上留言已經開啟"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:181
msgid "The comment has been disabled"
msgstr "線上留言已經關閉"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:197
msgid "Email is not correct"
msgstr "電子郵件錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:200
msgid "Comment is required"
msgstr "這是必填欄位"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItemComments.php:223
msgid "Great! We just updated your comment"
msgstr "太棒了！我們更新了您的線上留言"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:86
msgid "You have very few free space left, users will not be able to upload pictures"
msgstr "您只有很少的空間，使用者將無法上傳圖片"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:97
msgid "Entered an invalid email"
msgstr "輸入了無效的電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:100
msgid "You're already subscribed"
msgstr "您已經訂閱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:103
msgid "Subscribed correctly"
msgstr "訂閱成功"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMain.php:106
msgid "Error subscribing"
msgstr "訂閱錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:69
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminMedia.php:92
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:670
msgid "Resource deleted"
msgstr "來源被刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/ajax/CAdminAjax.php:690
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:54
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:83
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:95
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:105
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:119
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:160
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:211
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:239
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:266
msgid "This action cannot be done because it is a demo site"
msgstr "這個操作無法完成，因為這是範例網站"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:69
msgid "The username field is empty"
msgstr "使用者欄位是空白"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:74
msgid "The password field is empty"
msgstr "密碼欄位是空白"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:83
#, php-format
msgid "Sorry, incorrect username. <a href=\"%s\">Have you lost your password?</a>"
msgstr "抱歉，不正確的使用者名稱。<a href=\"%s\">您遺失了密碼嗎？</a>"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:91
#, php-format
msgid "Sorry, incorrect password. <a href=\"%s\">Have you lost your password?</a>"
msgstr "抱歉，不正確的密碼。<a href=\"%s\">您遺失了密碼嗎？</a>"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:165
msgid "The reCAPTCHA code is wrong"
msgstr "這個 reCAPTCHA 碼是錯的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:183
msgid "A new password has been sent to your e-mail"
msgstr "新的密碼已經傳送到您的電子郵件信箱"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminLogin.php:216
msgid "Error, the passwords don't match"
msgstr "錯誤，密碼不相符"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:80
#, php-format
msgid "%d listing has been enabled"
msgid_plural "%d listings have been enabled"
msgstr[0] "已啟用 %d 清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:96
#, php-format
msgid "%d listing has been disabled"
msgid_plural "%d listings have been disabled"
msgstr[0] "%d 清單已被禁用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:112
#, php-format
msgid "%d listing has been activated"
msgid_plural "%d listings have been activated"
msgstr[0] "已啟動 %d 清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:128
#, php-format
msgid "%d listing has been deactivated"
msgid_plural "%d listings have been deactivated"
msgstr[0] "%d 清單已停用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:144
#, php-format
msgid "%d listing has been marked as premium"
msgid_plural "%d listings have been marked as premium"
msgstr[0] "%d 上市被標記為溢價"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:160
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:193
#, php-format
msgid "%d change has been made"
msgid_plural "%d changes have been made"
msgstr[0] "已變更%d"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:176
#, php-format
msgid "%d listing has been marked as spam"
msgid_plural "%d listings have been marked as spam"
msgstr[0] "%d 清單已標記為垃圾郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:215
#, php-format
msgid "%d listing has been deleted"
msgid_plural "%d listings have been deleted"
msgstr[0] "已刪除 %d 清單"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:236
#, php-format
msgid "%d listing has been unmarked as spam"
msgid_plural "%d listings have been unmarked as spam"
msgstr[0] "%d 清單未標記為垃圾郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:258
#, php-format
msgid "%d listing has been unmarked as missclassified"
msgid_plural "%d listings have been unmarked as missclassified"
msgstr[0] "%d 清單未標記為誤分類"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:281
#, php-format
msgid "%d listing has been unmarked as duplicated"
msgid_plural "%d listings have been unmarked as duplicated"
msgstr[0] "%d 清單未標記為重複"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:302
#, php-format
msgid "%d listing has been unmarked as expired"
msgid_plural "%d listings have been unmarked as expired"
msgstr[0] "%d 上市未標記為過期"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:323
#, php-format
msgid "%d listing has been unmarked as offensive"
msgid_plural "%d listings have been unmarked as offensive"
msgstr[0] "%d 上市沒有標記為冒犯性"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:344
#, php-format
msgid "%d listing has been unmarked"
msgid_plural "%d listings have been unmarked"
msgstr[0] "%d 清單未標記"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:372
msgid "The listing has been deleted"
msgstr "廣告清單已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:374
msgid "The listing couldn't be deleted"
msgstr "廣告清單無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:405
msgid "The listing has been activated"
msgstr "這個廣告已經啟用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:407
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:421
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:430
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:439
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:471
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:500
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:668
msgid "An error has occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:410
msgid "The listing can't be activated because it's blocked"
msgstr "這個廣告清單不能啟用，因為已經被封鎖"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:419
msgid "The listing has been deactivated"
msgstr "這個廣告已經關閉"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:428
msgid "The listing has been enabled"
msgstr "這個廣告已經開啟"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:437
msgid "The listing has been disabled"
msgstr "這個廣告已經無效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:469
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:498
msgid "Changes have been applied"
msgstr "變更已經套用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:527
msgid "The listing has been unmarked as"
msgstr "這個廣告清單已經清除標示為"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:529
msgid "The listing hasn't been unmarked as"
msgstr "這個廣告清單無法清除標示為"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:632
msgid "Changes saved correctly"
msgstr "變更已儲存"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:719
msgid "A new listing has been added"
msgstr "一個新的廣告已經新增"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:772
msgid "Wait time must only contain numeric characters"
msgstr "等待時間只能使用數字字元"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:777
msgid "Number of moderated listings must only contain numeric characters"
msgstr "廣告清單的審核數量只能使用數字字元"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:780
msgid "Images per listing must only contain numeric characters"
msgstr "廣告中使用圖片的數量只能使用數字字元"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:783
msgid "Number of expiration days has to be a numeric value"
msgstr "到期日的數字必須是數值"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:786
msgid "Title Length has to be a numeric value"
msgstr "網站標題長度必須是數值"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:789
msgid "Description Length has to be a numeric value"
msgstr "網站描述長度必須是數值"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminItems.php:823
msgid "Listings' settings have been updated"
msgstr "清單設定已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:63
msgid "The theme folder is not writable"
msgstr "這個佈景主題資料夾是不可寫入的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:67
msgid "The theme has been installed correctly"
msgstr "這個佈景主題已經安裝完成"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:81
msgid "There was a problem adding the theme"
msgstr "新增佈景主題發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:102
msgid "Theme removed successfully"
msgstr "佈景主題已經移除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:104
msgid "There was a problem removing the theme"
msgstr "移除佈景主題時發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:107
msgid "Current theme can not be deleted"
msgstr "使用中的佈景主題無法刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:110
msgid "No theme selected"
msgstr "沒有選取佈景主題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:139
msgid "Widget removed correctly"
msgstr "小工具已經移除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:145
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:167
msgid "Description field is required"
msgstr "說明欄位不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:158
msgid "Widget updated correctly"
msgstr "小工具已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:160
msgid "Widget cannot be updated correctly"
msgstr "小工具不能更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:179
msgid "Widget added correctly"
msgstr "小工具已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminAppearance.php:186
msgid "Theme activated correctly"
msgstr "佈景主題已經啟用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:71
msgid "The plugin folder is not writable"
msgstr "這個外掛資料夾不是可寫入的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:75
msgid "The plugin has been uploaded correctly"
msgstr "這個外掛已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:89
msgid "There was a problem adding the plugin"
msgstr "新增外掛時發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:112
#, php-format
msgid "The plugin generated %d characters of <strong>unexpected output</strong> during the installation. Output: \"%s\""
msgstr "這個外掛安裝過程中產生 %d 未預期的字元，輸出：\"%s\""

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:118
msgid "Plugin is already installed"
msgstr "外掛已經安裝"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:122
msgid "Plugin couldn't be installed because their files are missing"
msgstr "外掛無法安裝，因為欄位發生錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:128
#, php-format
msgid "Plugin couldn't be installed because of: %s"
msgstr "外掛無法安裝，因為：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:133
msgid "Plugin couldn't be installed"
msgstr "外掛不能安裝"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:137
msgid "Plugin installed"
msgstr "外掛已安裝"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:150
msgid "Plugin uninstalled"
msgstr "外掛已移除安裝"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:152
msgid "Plugin couldn't be uninstalled"
msgstr "外掛無法被移除安裝"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:165
msgid "Plugin enabled"
msgstr "外掛有效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:167
msgid "Plugin is already enabled"
msgstr "外掛已經有效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:180
msgid "Plugin disabled"
msgstr "外掛無效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:182
msgid "Plugin is already disabled"
msgstr "外掛已經無效"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:251
msgid "Configuration was saved"
msgstr "設定已儲存"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:255
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:276
msgid "No plugin selected"
msgstr "沒有選取外掛"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:266
msgid "The files were deleted"
msgstr "檔案已經刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:269
#, php-format
msgid "There were an error deleting the files, please check the permissions of the files in %s"
msgstr "刪除檔案錯誤，請檢查 %s 檔案權限"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminPlugins.php:283
msgid "Invalid plugin file"
msgstr "無效外掛程式檔"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:68
msgid "Import complete"
msgstr "匯入完成"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:70
msgid "There was a problem importing data to the database"
msgstr "匯入資料到資料庫時發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:87
msgid "Recount category stats has been successful"
msgstr "重新計算分類狀態成功"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:136
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:170
msgid "Path is empty"
msgstr "路徑是空白的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:140
msgid "Could not connect with the database"
msgstr "無法與資料庫連接"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:144
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:184
msgid "There are no tables to back up"
msgstr "沒有資料表可備份"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:148
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:188
msgid "The folder is not writable"
msgstr "這個資料夾是不可寫入的"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:152
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:192
msgid "Backup completed successfully"
msgstr "備份成功"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:174
#, php-format
msgid "Could not connect with the database. Error: %s"
msgstr "無法連接到資料庫。錯誤：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:179
#, php-format
msgid "Could not select the database. Error: %s"
msgstr "無法選取資料庫。錯誤：%s"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:218
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:256
msgid "Archived successfully!"
msgstr "已封存"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:233
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:259
msgid "Error, the zip file was not created in the specified directory"
msgstr "錯誤，這個 zip 檔案無法建立在特定資料夾"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:276
msgid "Maintenance mode is ON"
msgstr "維護模式已開啟"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:279
msgid "There was an error creating the .maintenance file, please create it manually at the root folder"
msgstr "建立 .maintenance 檔案時發生問題，請手動建立在根資料夾"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:289
msgid "Maintenance mode is OFF"
msgstr "維護模式已關閉"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminTools.php:292
msgid "There was an error removing the .maintenance file, please remove it manually from the root folder"
msgstr "移除 .maintenance 檔案時發生問題，請手動建立在根資料夾"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsAdvanced.php:69
msgid "Advanced settings have been updated"
msgstr "進階設定已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsAdvanced.php:76
msgid "Cache flushed correctly"
msgstr "快取已清除完畢"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:109
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:117
msgid "There was a problem uploading the watermark image"
msgstr "上傳浮水印時發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:113
msgid "The watermark image has to be a .PNG file"
msgstr "浮水印圖檔必須是 .PNG 檔"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:165
#, php-format
msgid "You cannot set a maximum file size higher than the one allowed in the PHP configuration: <b>%d KB</b>"
msgstr "您不能設定最大檔案大小超過在 PHP 的設定：<b>%d KB</b>"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:192
msgid "Media config has been updated"
msgstr "媒體設定已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMedia.php:265
msgid "Re-generation complete"
msgstr "重新產生完成"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:73
msgid "Your Akismet key has been cleared"
msgstr "您的 Akismet key 已被清除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:75
msgid "Your Akismet key has been updated"
msgstr "您的 Akismet key 已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:95
msgid "Your reCAPTCHA key has been cleared"
msgstr "您的 reCAPTCHA 碼已被清除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsSpamnBots.php:97
msgid "Your reCAPTCHA key has been updated"
msgstr "您的 reCAPTCHA 碼已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:72
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:223
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:298
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:396
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:470
#, php-format
msgid "%s already was in the database"
msgstr "%s 已經在資料庫中"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:81
#, php-format
msgid "%s has been added as a new country"
msgstr "%s 已新增為新的國家"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:100
msgid "Country name cannot be blank"
msgstr "國家名稱不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:137
msgid "Country has been edited"
msgstr "國家已經變更"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:140
msgid "There were some problems editing the country"
msgstr "編輯國家時發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:180
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:347
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:516
msgid "There was a problem deleting locations"
msgstr "刪除位置時發生問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:185
msgid "No country was selected"
msgstr "沒有選取國家"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:204
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:248
msgid "Region name cannot be blank"
msgstr "區域名稱不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:218
#, php-format
msgid "%s has been added as a new region"
msgstr "%s 已經新增為新區域"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:292
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:465
#, php-format
msgid "%s has been edited"
msgstr "%s 已經變更"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:352
msgid "No region was selected"
msgstr "沒有選取區域"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:376
msgid "New city name cannot be blank"
msgstr "新城市名稱不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:391
#, php-format
msgid "%s has been added as a new city"
msgstr "%s 已經新增為新城市"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:421
msgid "City name cannot be blank"
msgstr "城市名稱不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:521
msgid "No city was selected"
msgstr "沒有選取城市"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:541
msgid "Location imported successfully"
msgstr "成功導入的位置"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLocations.php:550
msgid "There was a problem importing the selected location"
msgstr "導入選定位置存在問題"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:50
msgid "Last check"
msgstr "最近的檢查"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:94
msgid "Page title field is required"
msgstr "頁面標題欄位不可留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:97
msgid "Contact email field is required"
msgstr "連絡郵件欄位不可留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:100
msgid "Number of listings in the RSS has to be a numeric value"
msgstr "RSS 中廣告清單的數量必須是數值"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:103
msgid "Max latest listings has to be a numeric value"
msgstr "最近清單的最大數量必須是數值"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:106
msgid "Number of listings on search has to be a numeric value"
msgstr "清單的搜尋數量必須是數值"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:132
msgid "Number of listings in the RSS must be an integer"
msgstr "RSS 中廣告清單的數量必須是整數"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:141
msgid "Number of recent listings displayed at home must be an integer"
msgstr "最近清單顯示數量必須是整數"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:158
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMain.php:160
msgid "General settings have been updated"
msgstr "一般設定已更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:643
msgid "All fields are required."
msgstr "所有欄位都不能留空。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:644
#, php-format
msgid "One field was not updated"
msgid_plural "%s fields were not updated"
msgstr[0] "%s 欄位未更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:650
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:699
msgid "Permalinks structure updated"
msgstr "固定網址結構更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:659
msgid "Permalinks structure updated."
msgstr "固定網址結構更新。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:661
msgid "However, we can't check if Apache module <b>mod_rewrite</b> is loaded. If you experience some problems with the URLs, you should deactivate <em>Friendly URLs</em>"
msgstr "我們無法檢查 Apache 模組 <b>mod_rewrite</b> 是否已經載入，如果您曾遇到網址的問題，您應該關閉 <em>友善網址</em>"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:668
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:678
msgid "File <b>.htaccess</b> couldn't be filled out with the right content."
msgstr "檔案 <b>.htaccess</b> 無法置入正確的內容。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:670
msgid "Here's the content you have to add to the <b>.htaccess</b> file. If you can't create the file, please deactivate the <em>Friendly URLs</em> option."
msgstr "這是您要加入 <b>.htaccess</b> 的內容。如果您無法建立這個檔案，請關閉 <em>友善網址</em> 選項。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:680
msgid "Here's the content you have to add to the <b>.htaccess</b> file. If you can't create the file or experience some problems with the URLs, please deactivate the <em>Friendly URLs</em> option."
msgstr "這是您要加入 <b>.htaccess</b> 的內容。如果您無法建立或這個檔案，或遇到網址的問題，請關閉 <em>友善網址</em> 選項。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:692
msgid "File <b>.htaccess</b> already exists and was not modified."
msgstr "檔案 <b>.htaccess</b> 已經存在且尚未修改。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:694
msgid "Here's the content you have to add to the <b>.htaccess</b> file. If you can't modify the file or experience some problems with the URLs, please deactivate the <em>Friendly URLs</em> option."
msgstr "這是您必須添加入 <b>.htaccess</b> 檔案的內容，如果您無法變更這個檔案，或遭遇網址的問題，請取消啟用 <em>友善網址</em> 選項。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:728
msgid "Friendly URLs successfully deactivated"
msgstr "友善網址成功關閉"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:731
msgid "Friendly URLs deactivated, but .htaccess file could not be deleted. Please, remove it manually"
msgstr "友善網址未啟用，但 .htaccess 無法刪除，請手動移除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsPermalinks.php:736
msgid "Friendly URLs deactivated, but .htaccess file was modified outside Osclass and was not deleted"
msgstr "友善網址未啟用，但 .htaccess 已在 Osclass 外部被修改且未刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMailserver.php:77
msgid "Mail server type is incorrect"
msgstr "電子郵件伺服器型式不正確"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsMailserver.php:93
msgid "Mail server configuration has changed"
msgstr "電子郵件伺服器設定已經變更"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsComments.php:73
msgid "Number of moderate comments must only contain numeric characters"
msgstr "線上留言的審核數量只能使用數字字元"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsComments.php:76
msgid "Comments per page must only contain numeric characters"
msgstr "每個頁面留言的數量只能使用數字字元"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsComments.php:96
msgid "Comment settings have been updated"
msgstr "留言設定已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLatestSearches.php:64
msgid "Custom number could not be left empty"
msgstr "自訂數字不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsLatestSearches.php:69
msgid "Last search settings have been updated"
msgstr "最近搜尋設定已更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:72
msgid "The currency code is not in the correct format"
msgstr "貨幣碼不是正確的格式"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:85
msgid "Currency added"
msgstr "貨幣已新增"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:87
msgid "Currency couldn't be added"
msgstr "貨幣無法新增"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:98
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:108
#, php-format
msgid "The currency code '%s' doesn't exist"
msgstr "貨幣代碼 '%s' 不存在"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:132
msgid "Error: the currency code is not in the correct format"
msgstr "錯誤：這個貨幣代碼不是正確的格式"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:145
msgid "Currency updated"
msgstr "貨幣已更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:147
msgid "No changes were made"
msgstr "沒有執行變更"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:170
#, php-format
msgid "%s couldn't be deleted because it has listings associated to it"
msgstr "%s 無法刪除，因為關連了一些廣告"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:173
#, php-format
msgid "%s couldn't be deleted because it's the default currency"
msgstr "%s 無法刪除，因為它是預設的貨幣"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:181
msgid "No currencies have been deleted"
msgstr "沒有貨幣被刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:185
msgid "One currency has been deleted"
msgstr "一個貨幣已刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/settings/CAdminSettingsCurrencies.php:189
#, php-format
msgid "%s currencies have been deleted"
msgstr "%s 貨幣已刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:100
msgid "The email/alert has been updated"
msgstr "電子郵件（通知）已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminEmails.php:106
msgid "The email couldn't be updated, at least one title should not be empty"
msgstr "這個電子郵件無法更新，至少標題不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:86
msgid "The user has been created. We've sent an activation e-mail"
msgstr "這位使用者已經建立，我們已經發送啟用電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:91
msgid "The user has been created successfully"
msgstr "這位使用者已經建立"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:164
msgid "The user has been updated"
msgstr "這位使用者已經更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:166
msgid "The user has been updated and activated"
msgstr "這位使用者已經更新並啟用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:180
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:206
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:233
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:259
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:285
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:310
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:629
msgid "User id isn't in the correct format"
msgstr "使用者識別碼不是正確的格式"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:190
msgid "No users have been selected"
msgstr "沒有選取的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:193
#, php-format
msgid "Activation email sent to one user"
msgid_plural "Activation email sent to %s users"
msgstr[0] "發送給 %s 使用者的啟動電子郵件"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:216
msgid "No users have been activated"
msgstr "沒有啟用的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:219
#, php-format
msgid "One user has been activated"
msgid_plural "%s users have been activated"
msgstr[0] "已啟動 %s 使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:243
msgid "No users have been deactivated"
msgstr "沒有被移除啟用的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:246
#, php-format
msgid "One user has been deactivated"
msgid_plural "%s users have been deactivated"
msgstr[0] "%s 使用者已停用"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:269
msgid "No users have been enabled"
msgstr "沒有有效的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:272
#, php-format
msgid "One user has been unblocked"
msgid_plural "%s users have been unblocked"
msgstr[0] "%s 使用者已解禁"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:295
msgid "No users have been disabled"
msgstr "沒有無效的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:298
#, php-format
msgid "One user has been blocked"
msgid_plural "%s users have been blocked"
msgstr[0] "%s 使用者已被阻止"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:324
msgid "No users have been deleted"
msgstr "沒有被刪除的使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:327
#, php-format
msgid "One user has been deleted"
msgid_plural "%s users have been deleted"
msgstr[0] "已刪除 %s 使用者"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:337
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:373
msgid "Alert id isn't in the correct format"
msgstr "通知識別碼不是正確的格式"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:353
msgid "No alerts have been deleted"
msgstr "沒有通知被刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:356
#, php-format
msgid "One alert has been deleted"
msgid_plural "%s alerts have been deleted"
msgstr[0] "已刪除 %s 警報"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:394
msgid "No alerts have been activated"
msgstr "沒有啟用的通知"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:397
#, php-format
msgid "One alert has been activated"
msgid_plural "%s alerts have been activated"
msgstr[0] "已啟動 %s 警報"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:402
msgid "No alerts have been deactivated"
msgstr "沒有移除啟用的通知"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:406
#, php-format
msgid "One alert has been deactivated"
msgid_plural "%s alerts have been deactivated"
msgstr[0] "已停用 %s 警報"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:446
msgid "User settings have been updated"
msgstr "使用者設定已更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:592
#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:611
msgid "Both rules can not be empty"
msgstr "兩種規則不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:601
msgid "Rule updated correctly"
msgstr "規則已更新"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:620
msgid "Rule saved correctly"
msgstr "規則已儲存"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:641
msgid "No rules have been deleted"
msgstr "沒有被刪除的規則"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:644
#, php-format
msgid "One ban rule has been deleted"
msgid_plural "%s ban rules have been deleted"
msgstr[0] "%s 禁令規則已被刪除"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/admin/CAdminUsers.php:667
#, php-format
msgid "Logged in as %s successfully"
msgstr ""

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:98
msgid "Your email has been changed successfully"
msgstr "您的電子郵件已經變更"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/CWebUserNonSecure.php:246
msgid "Your email has been sent properly."
msgstr "您的電子郵件已經成功傳送。"

#: oc-includes/osclass/classes/controller/base/AdminSecBaseModel.php:75
msgid "Thank you very much for your donation"
msgstr "謝謝您的贊助"

#: oc-includes/osclass/classes/Csrf.php:181
msgid "Probable invalid request."
msgstr "可能是無效的請求。"

#: oc-includes/osclass/classes/Csrf.php:184
msgid "Invalid CSRF token."
msgstr "無效的 CSRF token。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:124
msgid "Name too long."
msgstr "名稱太長。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:125
msgid "Email invalid."
msgstr "電子郵件無效"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:131
msgid "Too fast. You should wait a little to publish your ad."
msgstr "太快了，請等一下再發佈您的廣告。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:357
msgid "One of the files you tried to upload exceeds the maximum size"
msgstr "您嘗試上傳的一個檔案超過最大限制"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:419
msgid "Image with an incorrect extension."
msgstr "圖片的副檔名錯誤"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:422
msgid "Image is too big. Max. size"
msgstr "圖片太大"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:432
#, php-format
msgid "Title too short (%s)."
msgstr "網站標題太短 (%s)。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:434
#, php-format
msgid "Title too long (%s)."
msgstr "網站標題太長 (%s)。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:444
#, php-format
msgid "Description too short (%s)."
msgstr "網站描述太短 (%s)。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:447
#, php-format
msgid "Description too long (%s)."
msgstr "網站描述太長 (%s)。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:451
msgid "Category invalid."
msgstr "分類無效。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:452
msgid "Price must be a number."
msgstr "價格必須是數字。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:454
msgid "Price too long."
msgstr "價格數字太長。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:457
msgid "Price must be positive number."
msgstr "價格必須是正數。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:459
msgid "Country too short."
msgstr "國家名稱太短。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:461
msgid "Country too long."
msgstr "國家名稱太長。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:463
msgid "Region too short."
msgstr "區域名稱太短。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:465
msgid "Region too long."
msgstr "區域名稱太長。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:467
msgid "City too short."
msgstr "城市名稱太短。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:468
msgid "City too long."
msgstr "城市名稱太長。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:470
msgid "Municipality too short."
msgstr "名稱太短。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:472
msgid "Municipality too long."
msgstr "名稱太長。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:474
msgid "Address too short."
msgstr "地址太短。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:476
msgid "Address too long."
msgstr "地址太長。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:478
msgid "Phone invalid."
msgstr "電話無效。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:572
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:586
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:597
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:607
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:609
#, php-format
msgid "%s is invalid."
msgstr "%s 無效。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:575
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:578
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:589
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:600
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:612
#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:619
#, php-format
msgid "%s is required."
msgstr "需要 %s 。"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/ItemActions.php:1379
#, php-format
msgid "We just sent your message to %s"
msgstr "我們剛傳送您的訊息給 %s"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:65
msgid "The reCAPTCHA was not entered correctly"
msgstr "reCAPTCHA 的輸入不正確"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:70
msgid "The password cannot be empty"
msgstr "密碼不能空白"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:86
#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:302
msgid "The name cannot be empty"
msgstr "這個名稱不能留空"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:91
msgid "The email is not valid"
msgstr "無效的電子郵件帳號"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:105
msgid "Username is already taken"
msgstr "使用者名稱已處理"

#: oc-includes/osclass/classes/actions/UserActions.php:291
#, php-format
msgid "The specified e-mail is already used by %s"
msgstr "指定的電子郵件已經被 %s 使用"

#: oc-includes/osclass/emails.php:861
msgid "We've sent you an e-mail. Follow its instructions to validate the changes"
msgstr "我們已經發送電子郵件給您，請按照說明驗證其變更"

#: oc-includes/osclass/emails.php:864
msgid "We tried to sent you an e-mail, but it failed. Please, contact an administrator"
msgstr "我們發送電子郵件給您，但失敗，請連絡管理員"

#: oc-includes/osclass/emails.php:1122
msgid "There has been some errors sending the message"
msgstr "傳送郵件時發生錯誤"

